有冇人知以下事件係咪作嘅故仔黎？

天水圍六星陣定唔知七星陣
油麻地七屍煉法
常寂圓

小弟想收集香港千奇百怪嘅獵奇故事…如果有人知可以同小弟講下？

仲夠膽講?

傳說鴨脷洲有個50cm巨炮男好鍾意喺連登留言

起碼答下真定假吖…

係假既

係啲on9仔小學雞覺得咁樣作鳩啲故仔出黎兇到人好撚好玩但其實係成個低B仔咁樣